英國倫敦希斯魯機場的雨傘陣，聲援香港。Credit:Benedict Rogers

好靚啊

A canopy of brightly coloured umbrellas has appeared at Heathrow as part of an initiative to raise awareness of neuro-developmental disorders, including Attention Deficit Hyperactivity Disorder (ADHD), autism, Dyslexia, Dyscalculia and Dyspraxia.
應該唔關香港事
不過都幾靚嘅